［月經］其實有冇鬥智動漫可以超越噬謊者？

無論係劇情 同 賭局都係神級，從一開始到結尾都圍繞住貘點利用賭郎達到以下犯上作為主線，最特別嘅係噬謊者將智力同武力捆綁埋一齊，講明就算贏到錢，但無武力保護，下場都係得死。

就算齋睇打鬥都J到出血，而且中間完全無拖劇情，每一個登場人物都有自己嘅特色e.g.伽羅、獰猫、門倉、夜行妃古壹。

打鬥場面：

而鬥智方面又有 張貼卍中爭奪皇位、airpoker中用空氣作賭注嘅4人智鬥、鐡塔嘅5方亂鬥、丟手帕嘅閏秒。每一個都世界級，睇到好撚正。

再穿插埋蜂蜜王子嗰故事，睇返創一同貘以前嘅gay情

即使係反派都唔會為咗襯托主角而降低自己智商，大Boss拉羅仲差啲係airpoker對決中逼到貘上死路

BTW，睇完噬謊者後個胃口被養大哂，好多所謂嘅鬥智動漫都睇落去

死亡筆記

見面之後5秒開始戰鬥

L未死嘅時候好撚正但一死咗就變爛尾

中途睇唔明之後棄左

中間我已經睇唔明佢地噏乜
同黑警玩迷宮開始就飛內心戲同推理

d武打好有電影感

刀劍神域

鬥弱智 係

畫功 鬥智 鬥力 人設 故事設定 都係上佳等級
唔係好多作者有咁勁

你這個大話精！

又黎月經

刀劍

仲要個作者現實係型佬

月經
不能超越的神作
伽羅先生是世上最可靠的男人

魯魯修

利申: 冇睇噬謊者，所以樓主自行比較

兩套都有睇
講鬥智無撚得比

堅持睇埋迷宮之後就有鐵塔 我都要重睇先明佢迷宮啲鬥智位

呢啲垃圾作品小學雞都唔睇啦

睇過魯魯修 以鬥智嚟講差好遠 真心無得比

魯魯修果D都叫鬥智？

你對於條屍變觀光景點有咩感受

果陣follow最新進度
就係隔幾話就要頂又黎

後尾黐線到成條屍彈咗起身

月經

速食係消化唔到套野架

次次都係反地板

No game no life

呢套野幾時成為左連登神作，最近勁多佢的post

基本上講鬥智類佢真係第一

好耐了

最衰爛爛地尾，如果唔係真心唔錯

朋友遊戲

我明係好正,但我次次睇到一半太多字又要去明佢地玩緊乜同做緊乜已經放棄左去理解,同埋好眼訓

jojo

邊套鬥智漫好過佢

真係無

邊到爛尾

Jojo當然都鬥智，不過如果講類型，佢更加似戰鬥為主+鬥智元素。

噬謊先係鬥智為主，戰鬥為副

one outs

One out好睇過liar game。鬥智方面識棒球會覺得好好睇。

但係都係liar game啲通病：人物扁平、單元式故事、主角獨大等等

證明套野要用腦睇

one outs都正 我唔識棒球rules都睇上癮

呢套漫畫要慢慢睇 + 重睇先明到 我第一次都睇到放棄

重睇左4次,真係好正

第一次聽到人講爛尾 大多數都係屌前面畫風差同悶 但後尾變神作

上咗神檯好耐啦 最近重睇完忍唔住吹奏下

Liar驚個教主出場之後就即刻變垃圾

所以最後我發現鬥智類或推理類都係唔啱我睇
我會鍾意睇好似賭博默示錄咁描寫情感起伏，推理嘅過程我冇乜心機研究

依個真係好睇個人喜好，如果講鍾意鬥智得黎，注重係人物情感，推薦JOJO

其實無爛尾喎爛係邊？

火影忍者

冇成套野既設定都好完美

佢應該講緊創一嗰聲納能力？

呢個真係完全冇伏筆無啦啦彈出黎

識貨

朋友遊戲
誠如神之所說
彌留之國的愛麗絲
欺詐遊戲

以上4隻都睇過哂~ 覺得唔錯喎!!!
未睇過噬謊者
同上面有無得比?

屌打上面4套

5部作品都睇過
除咗噬謊者同欺詐遊戲之外
其他作品有啲咩角色情節都唔記得
而噬謊者成個故事由頭到尾都串連緊
角色亦好鮮明，世界觀較寫實
啲賭局唔係為咗玩而玩
每一方勢力都有野要爭取

屌你丫! 咁決定睇先

有無講到咁正~
上面4套, 我覺得

朋友遊戲 & 欺詐遊戲 最好睇
第三, 彌留之國的愛麗絲
誠如神之所說 um... 我睇到一半放棄左

噬謊者>>>>one out>>>liar驚>>>開司>>>愛麗絲
我會咁排

賭博默示錄

依個我作為狂熱粉絲都幫唔到，依個的確係扣少少分。

但係整體黎講，最後都贏得合情合理

無，
噬謊者係鬥智類既頂點，沒有之一。

如果只係講鬥智內容，噬謊冇得輸。

朋友遊戲：玩人性醜惡為主

䛋如神之所說：基本上係生存遊戲為主，鬥智位唔算好多，更加似係解謎。

愛麗絲：大多係無解既遊戲，似係玩心理恐怖生存為主

Lair game：玩講大話、規矩漏洞、盲點。四部入面佢算係最鬥智既作品

不過噬謊者：玩博弈，無必勝法，大家係同等條件下點佈陣，點樣回避風險，情報戰，心理戰。內容唔重覆好多元化

上撚左神枱

以前追live個陣無人識

高登08 09得幾頁討論
果陣係個中同推介先有睇

全部睇過
首先朋友游戲未完唔答，一日唔解到最尾都唔知會唔會衰收尾
神之所說不入流
愛麗絲我係幾鍾意既，個尾都算收得算係咁
Liar Game我諗所有人都會認同越後d游戲越悶同埋係咁set rule懶係複雜咁唔知想點
老實講我作為連登其中一個噬謊者大打手(User name係其中一個角色)，我絕對係會答你屌打其他，而且係我睇過最好睇既漫畫

與其再sell,我試下講下小小缺點睇下你會唔會有邊樣好接受唔到

1.老實講噬謊者一開頭畫風有d亂呢個係事實，因為係作者第一套作品，好多人都係因為咁而棄

一張係第一話，一張係最終話
個分別係真係好大，越畫越靚

2.一開始d計策都真係比較簡單
可能有d會even比唔上其他漫畫開頭咁吸引

3.另外就係有d人係完全唔鍾意入面有格鬥成份,但呢樣係噬謊者其中一樣最重要既原素：就係你有冇資格同對方賭
假如你乜都冇準備就去同人賭，就算比你贏左我大可以即刻殺左你唔認數所以武力係必須

係廢棄大樓前畫風麻麻 之後就開始成神

朋友真係幾好
誠如... 好一句不入流, 我同意, 因為睇到一半頂唔順
愛麗絲... 無記錯係Happy Ending黎
我個人好垃圾, 係Happy Ending已經比高分
(唔太記得)不過後期, 天空有一啲氣球飛船開始, 好似差少少

欺詐遊戲其實好正, 超舊作品
我果陣不停諗, 點樣將D game實體化
好想同朋友一齊玩 (有班玩開Broadgame既十幾人朋友)

點都好啦~ 好彩今日見到哩個Post
多套正經漫追下~ 平時追開平行天堂~ 哈哈!

平行天堂真神作

睇完神之所說同彌留之國 齋講鬥智同噬謊者差好遠 但噬謊者比較難keep住睇落去 太燒腦

個閏秒真係神來之筆嚟 嗰時睇到呆撚咗

但其實廢棄大廈啲鬥智都唔差 最重要可以睇住梶慢慢由一個乜都唔識又細膽嘅人成長到airpoker carry返貘

liar game係將啲遊戲複雜化 令你唔明佢做緊乜
噬謊者係你明個遊戲點玩 但你跟唔上啲角色嘅思考方式

羅馬由一日建成

如果liar game真係開拖
橫屋秋山死左十世

啲人物打鬥真係太亂
角色特點畫得唔夠明顯攪到成日認錯人

除此之外正到CL79S

人物背景係好
但係啲髮型/頭髮長度成日攪亂哂

我覺得最亂係 夜行丈一同夜行妃古壹 一開始睇成日以為同一個人嚟

絕對係
有時創一同其他人都會撞
一睇唔到粒墨就大獲

仲有羅賓打親交都同人撞樣

前面係有啲亂 但睇耐少少就好自然咁分到 後尾嘅畫風好好J

船之前同蜜蜂王子之後啲人物都亂到痴根
仲未計同一個場境啲頭髮會變長

我又反而ok 同埋會睇對話分清佢地係邊個 btw最難明都係鐵塔 五方勢力大亂鬥

真人型撚到

其實羅馬之計都係痴線依條路雖然諗到，但係實行上係痴撚線仲輸走左伽羅

智鬥同戰鬥平衡得最好㗎漫畫(小說？)我覺得係獵人。

超智遊戲

邊位羅賓

羅敦I guess

Hxh都okay la。不過同jojo比，hxh的確都有大量鬥智位，不過講精彩程度（單以戰鬥既鬥智部分），個人覺得JOJO更勝一籌。

所以電影版好過漫畫 電影個結局好合理 好完美

嚴格黎講jojo個隻係戰鬥意識，平時就算個角色幾on9，一去到戰鬥個個即刻iq180

係黃金意志

除左度久地其實人好似弱智咁

Liar game神崎直太煩膠

joooooooooojo

噬謊者
如果純鬥知就係，點知成班chok到仆街喺到打交

講打戲都好睇過依加一堆漫畫多多聲